<resources>
    <string name="app_name">Meatfyi</string>
    <string name="desc_welcomeing">Welcome again to Meatfyi App! Now, you can detection your favorite meat here. You will get the info about Nutrition Fact in your meat. Beside that, you will get the articles about the meat that you detect</string>
    <integer-array name="data_gambar">
        <item>@drawable/article_1</item>
        <item>@drawable/article_2</item>
        <item>@drawable/article_3</item>
        <item>@drawable/article_4</item>
        <item>@drawable/article_5</item>
        <item>@drawable/article_6</item>
        <item>@drawable/article_7</item>
        <item>@drawable/article_8</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_judul">
        <item>Protein Hewani Efektif Cegah Anak Alami Stunting</item>
        <item>Kandungan lemak dan kolesterol dalam 100 gr bahan makanan Daging Ayam, Daging Kambing dan Daging Sapi</item>
        <item>Ciri Daging Ayam yang Masih Segar dan Layak Konsumsi</item>
        <item>Cara Pintar Pilih Daging Ayam Yang Baik</item>
        <item>3 Cara Menyimpan Ayam di Kulkas agar Awet Berbulan-bulan</item>
        <item>Tips Aman dan Sehat Konsumsi Daging Kurban</item>
        <item>Tips Mengolah Daging Sapi agar Bebas dari PMK</item>
        <item>7 Tips Menyimpan Daging di Kulkas dengan Aman</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_ringkasan">
        <item>Protein Hewani dinilai efektif dalam mencegah anak mengalami stunting. Pangan hewani mempunyai kandungan zat gizi yang lengkap, kaya protein hewani dan vitamin yang sangat penting dalam mendukung pertumbuhan dan perkembangan.</item>
        <item>Dalam 100 gr Daging Ayam mengandung Lemak Total 25 gr dan Kolesterol 60 mg</item>
        <item> Daging ayam mungkin merupakan salah satu makanan favorit bagi sebagian orang, namun kadang kita kecewa saat membeli daging ayam yang ternyata sudah tidak segar bahkan mulai membusuk.Centers for Disease Control and Prevention (CDC) atau Pusat Pengendalian dan Pencegahan Penyakit Amerika Serikat menyebut unggas yang terkontaminasi menyebabkan satu juta orang sakit setiap tahun.</item>
        <item>Daging ayam merupakan salah satu sumber protein hewani yang mudah di dapat saat ini. Lalu bagaimana sih cara untuk memilih daging ayam yang baik dan daging ayam yang seperti apa yang harus kita hindari? Yuk Simak infografis tentang cara memilih daging ayam yang baik.</item>
        <item>Daging ayam segar yang baru saja Anda beli mungkin tidak akan langsung dimasak. Untuk itu, penting mengetahui cara menyimpan ayam di kulkas dengan benar seperti berikut.</item>
        <item>Idul Adha merupakan salah satu hari raya yang diperingati oleh umat muslim. Hari raya ini identik dengan penyembelihan hewan kurban. Hewan sapi dan kambing adalah jenis hewan yang paling umum untuk hewan kurban di Indonesia.</item>
        <item>Wabah penyakit mulut dan kuku (PMK) tengah memicu kekhawatiran. Wabah ini menyerang hewan berkuku, termasuk kambing, rusa, dan sapi. Penyebab PMK adalah virus dari famili Picornaviridae, genus Aphthovirus.</item>
        <item>Pemerintah melalui Kementerian Agama (Kemenag) menetapkan hari raya Idul Adha 1443/2022 jatuh pada Minggu (10/7/2022). Perayaan hari besar umat islam ini identik dengan penyembelihan hewan kurban seperti sapi dan kambing.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_link">
        <item>https://sehatnegeriku.kemkes.go.id/baca/umum/20230121/1542263/protein-hewani-efektif-cegah-anak-alami-stunting/</item>
        <item>https://p2ptm.kemkes.go.id/infographic-p2ptm/hipertensi-penyakit-jantung-dan-pembuluh-darah/page/50/kandungan-lemak-dan-kolesterol-dalam-100-gr-bahan-makanan-daging-ayam-daging-kambing-dan-daging-sapi</item>
        <item>https://www.kompas.tv/feature/357203/ciri-daging-ayam-yang-masih-segar-dan-layak-konsumsi</item>
        <item>https://disnakkeswan.ntbprov.go.id/cara-pintar-pilih-daging-ayam-yang-baik/</item>
        <item>https://www.cnnindonesia.com/gaya-hidup/20220902172943-267-842551/3-cara-menyimpan-ayam-di-kulkas-agar-awet-berbulan-bulan</item>
        <item>https://rsprespira.jogjaprov.go.id/tips-aman-dan-sehat-konsumsi-daging-kurban/</item>
        <item>https://yankes.kemkes.go.id/view_artikel/2162/tips-mengolah-daging-sapi-agar-bebas-dari-pmk</item>
        <item>https://www.kompas.com/tren/read/2022/07/10/110500765/7-tips-menyimpan-daging-di-kulkas-dengan-aman?page=all</item>
    </string-array>
</resources>